% LTeX: language=es-AR
% LTeX: language=en-US

% Work Experience
\es{
	\WorkFullWidth{2016 ene |\\ jul}{Desarrollador sistemas embebidos}{San Rafael}{Freelance}{
		Desarrollo de sistema embebido IoT para estación meteorológica.
		Involucra recolección de datos de múltiples sensores en un radio de 30m.
		Múltiples clientes con conexión wifi a servidor de bases de datos local (MySQL con Linux).
		Desarrollado en conjunto con Ing. Luis Boccaccini.
	}
}
\en{
	\WorkFullWidth{2016 jan |\\ jul}{Embedded system developer}{San Rafael}{Freelance}{
		Development of embedded IoT system for weather station.
		Involves data collection from multiple sensors within a 30m radius.
		Multiple clients with wifi connection to a local database server (MySQL with Linux).
		Developed in conjunction with Ing. Luis Boccaccini.
	}
}

\vspace*{10pt}
\es{
	\WorkFullWidth{2015 nov}{Desarrollador sistemas embebidos}{San Rafael}{Freelance}{
		Desarrollo de sistema de control para prototipo de seguidor solar aplicado a generación de
		energía renovable mediante un motor Stirling. Colaboración para proyecto final ``Motor
		Stirling'' de la carrera Ingeniería Electromecánica.
	}
}
\en{
	\WorkFullWidth{2015 nov}{Embedded system developer}{San Rafael}{Freelance}{
        Development of a control system for a solar tracker prototype applied to renewable energy
        generation using a Stirling engine.
        Collaboration for the final project ``Stirling Engine'' of the Electromechanical Engineering
        career.
	}
}
