% LTeX: language=es-AR
% LTeX: language=en-US

% Work Experience
\section*{{\faSuitcase} \es{EXPERIENCIA LABORAL}\en{WORK EXPERIENCE}}

\es{
	\WorkMiniWidth{2022}{Desarrolador sistemas embebidos}{San Rafael}{Freelance | POSING}{
		Sistema ecualizador de iluminación para centro comercial de gran envergadura.
		Múltiples estaciones sensores de luz comunicados por Modbus con unidad central ecualizador.
		Planificación, diseño, construcción e integración con sistema maestro de control.
	}
}
\en{
	\WorkMiniWidth{2022}{Embedded system developer}{San Rafael}{Freelance | POSING}{
		Lighting equalizer system for a large shopping center.
		Multiple stations of light sensors communicated by Modbus with a central equalizer unit.
		Planning, design, construction, and integration with a master control system.
	}
}

\vspace*{10pt}
\es{
	\WorkMiniWidth{2022}{Desarrolador de plugin}{Open source}{Side project | Neovim}{
		Creador y mantenedor de ``LTeX extra'': Plugin para el editor Neovim, escrito en Lua.
		Agrega soporte de ``Code actions '' para el servidor de lenguaje LTeX.
		\url{github.com/barreiroleo/ltex_extra.nvim}.
	}
}
\en{
	\WorkMiniWidth{2022}{Plugin developer}{Open source}{Side project | Neovim}{
		Creator and maintainer of ``LTeX extra'': Neovim plugin, written in Lua.
		Adds support of ``Code actions'' for the language server LTeX.
		\url{github.com/barreiroleo/ltex_extra.nvim}.
	}
}

\vspace*{10pt}
\es{
	\WorkMiniWidth{2021}{Desarrollador web}{San Rafael}{Freelance | Vamos Mendocinos}{
		Diseño y desarrollo de Landing Page. Despliegue y configuración de servidor y dominio.
		Proyecto para ``Vamos Mendocinos''.
	}
}
\en{
	\WorkMiniWidth{2021}{Web developer}{San Rafael}{Freelance | Vamos Mendocinos}{
		Design and development of Landing Page. Deployment and configuration of server and domain.
		Project for ``Vamos Mendocinos''.
	}
}

\vspace*{10pt}
\es{
	\WorkMiniWidth{2021}{Ingeniero electromecánico}{San Rafael}{Pasante | Jet Oil Technology}{
		Pasantías en empresa de servicios de Oil \& Gas, ``Jet Oil Technology''.
		\textbf{Proyectos destacados:}
		Cálculo y diseño mecánico de un tanque de fluidos.
		Sistema electromecánico de seguridad para caída libre de bombas electro sumergibles.
		Sistema de registro de señales y datos para motor Diesel.
	}
}
\en{
	\WorkMiniWidth{2021}{Electromechanical engineer}{San Rafael}{Internship | Jet Oil Technology}{
		Internships at Oil \& Gas service company, ``Jet Oil Technology''.
		\textbf{Featured Projects:}
		Calculation and mechanical design of a fluid tank.
		Electromechanical safety system for free fall of electro-submersible pumps.
		Signal and data recording system for a Diesel engine.
	}
}

\vspace*{10pt}
\es{
	\WorkMiniWidth{2018 | 2020}{Desarrollador sistemas embebidos}{San Rafael}{Freelance | Dealer Ingeniería}{
		Desarrollo de sistemas embebidos para empresa de servicios Oil \& Gas, ``Dealer Ingeniería''.
		\textbf{Proyectos destacados:}
		Sistema embebido para detección de concentración de ácido sulfhídrico.
		Sistema tacómetro digital con señal de seguidad para freno.
		Sistema de detección de fallas en motor por vibraciones con señal de emergencia por RF.
	}
}
\en{
	\WorkMiniWidth{2018 | 2020}{Embedded system developer}{San Rafael}{Freelance | Dealer Ingeniería}{
		Development of embedded systems for an Oil \& Gas service company, ``Dealer Engineering''.
		\textbf{Featured Projects:}
		Embedded system for detection of hydrogen sulfide concentration.
		Digital tachometer system with safety signal for brake.
		Engine fault detection by vibrations with RF emergency signal.
	}
}

\vspace*{10pt}
\es{
	\WorkMiniWidth{2016 sep}{Desarrollador sistemas embebidos}{Mendoza capital}{Freelance | Teatro Tajamar}{
		Desarrollo de sistema embebido para marquesina de teatro. Incluye sistema de potencia
		multiplexado de alta frecuencia. Proyecto para teatro Tajamar, Academia de canto Valeria
		Lynch.
	}
}
\en{
	\WorkMiniWidth{2016 sep}{Embedded system developer}{Mendoza capital}{Freelance | Teatro Tajamar}{
        Development of embedded system for theater marquee. Includes high frequency multiplexed
        power system. Project for Tajamar Theater, Valeria Lynch Singing Academy.
	}
}
